雲加：賓斯馬係世界最強No.9

【Now Sports-體育】名帥說自己是世界上最強9號，賓斯馬若聽到，想必滿心歡喜。

贏過無數錦標，而麾下曾猛將如雲，談到當前最強9號時，雲加對法國同胞賓斯馬（Karim Benzema）情有獨鍾。「我不會忘記賓斯馬。從現在計起，他在過去9或10年在皇家馬德里出任正選球員。這可不是我的村莊，是皇家馬德里。」

在過去11個球季，賓斯馬共攻入228球。雲加續說：「當我看他時，我欣賞他在比賽中所展示的智慧。他傳送的時間與創造力，使他有能力擔任10號位置，而他制空力強。」

雖然賓斯馬過去不乏批評，關於此點，雲加說：「不過仔的表現是難以置信，值得讚賞，他展示莫大的個性，展示高水平的演出。」

圖片來源 : ©AFP

最強on9睇錯sor

睇咗做最強On9

屈到傻

雲加教皇馬肯定當佢豬蛇咁用

世界最強On9

唔係享利...?

睇錯on9

唔睇名以為係大哨

你當世界杯冠軍豬蛇流既?

睇錯世上最強on9

雲加幾時贏過無數錦標 歐協冇, 歐霸冇, 歐聯又冇

雲加說：「不過仔的表現是難以置信，值得讚賞，他展示莫大的個性，展示高水平的演出。」

兒子

講實當年佢真係carry牙朗
牙朗冇左佢成個傻閪咁

邊忽似9號牙？

有冇險簽過先？

佢歐聨係現役第3累積神射手

真係幾勁

我欣賞他在比賽中所展示的智慧

上場Hea到咁都打足咁多年正選的確唔簡單

今季carry
晒真馬入球

連續三下la croqueta
恩尼斯達都要跪拜

有無快版

睇錯左做 on9

唔怪雲爺爺臨尾幾年阿記一鍋粥

世九？

benz佬真係默默耕耘

佢勁嗰陣係幾勁嘅 但係癈嗰陣真係好廢

除左依腳講唔到仲有咩技術精華片段

在過去11個球季，賓斯馬共攻入228球

使唔使咁能屈

佢其實真係好多野好一般(當然係一二水平而論)
但意識真係好好
所以如果兩邊翼本身個人能力夠
佢好夾到(當年bbc)
但如果唔夠，就前線全部1pat屎咁

31歲既賓賓今季7場聯賽仍然入了6球

屌 聽左佢個名廿幾年先31歲

全年karma用咗落依一腳

不過仔的表現是難以置信

我連個強字都睇唔到
睇咗世界最on9

我都係

我兩年前已經吹奏佢係top 3前鋒

2015夏天傳咗好耐話買佢
前一季高基連爆發
跟住我真係覺得換埋個中鋒就可以攞英超
嗰陣我真係日日夜夜都mon住po
不過最後買唔到 英超都係得亞軍
成日都覺得 如果嗰年箭頭係賓施馬
應該未必輸俾李城

應該買蘇九，可惜

依個背影真係好大哨

呢張野 我記得次次post都有人認錯

Benz馬廢起上黎真心得人驚

雲加得唔到就係最強

帶埋佢加盟曼連

拖舟+大哨混合體

望實個波黎扭，學界水準都無

最後24小時系列